(英超) 諾域治護級集氣區

繼續贏please

入到黎幫我推下啦

push

我願意用狼狗降班換諾域治護級

愛隊 成日贏盤

曼聯要爭贏錫菲聯 上前五

好
諾域治隻吉祥物幾好笑

好似sosad

你地護到級 平平地放個pukki比我地好無

我本身係利迷跟住今季睇咗norwich對波之後對呢對波好有興趣 覺得佢哋啲差傳好好 依家變咗我第二對鍾意嘅波希望護級成功啦

降硬

喺集氣區唔好咁講啦

換lingard

鐘意attacking football

希望利順利贏到冠軍下年Cantwell 隨時去利踢

真？我淨係聽過buendia會去

好多人講

正 不過去到又係坐後備

唔想Cantwell 走 利咁多人都唔到佢踢

樓得返係英超嘅話就唔好走啦不過如果要跌落去嘅話我會去到好大機會走

啱呀 Cantwell 過多幾年應該好勁

嚟緊呢幾埸係關鍵琴晚嗰球好靚

靚到呢可惜太夜冇睇

次次贏到勁隊又連輸幾場希望剩低幾場爭氣啦

好多場明明上半場都打得幾好不過硬係入唔到波同埋最後輸埋

次次先入球都輸已經冇咩期望但隔唔中又勁番次

李輝立季初開完po唔見左
竟然贏李城 唔通未死得?

把握力太差
eg vrancic記得有場叉燒都唔入 又成日中柱楣

之後後防又英冠中游水平 hanley
klose 傷最可惜希望頂到佢3月尾4月頭復出個時仲未降班
godfrey算好 但又傷左

Norwich fan

一起身見到竟然贏咗希望keep 到

成隊傷兵

真係要落重本買後衛

根本一月就應該要買後防啦

係冇錢定係覺得後防已經夠好

Buendia 好能勁 點知比Rupp條能屌踢落後備

一正選即贏

Push

可唔可以一齊推上去

睇緊

Me too

希望有一分

頭先中柱

Pukki unlucky

屌

條後防真係死症

預咗

但對面都算傳得幾靚